繼和平是我們最大的武器變左 民意是我們最大的武器

立法會投票贏撚緊啦 人地藍絲 廢老肯定會受你感化投票俾泛民

販民=狗

人唔笑 狗都吠

做乜事 經過今日咁衝法 仲邊有人肯投泛民

冇咗和理非backup，勇冇會比政權反噬

有200萬人backup 連登仔仲話衝係唔岩 要拎多d民意

1反而係會逆轉嘅，邊面出錯就會到向另一邊
2過去三年你係唔係瞓着咗

請問巴打 我拎左200萬民意 咁我下一步要點？繼續拎民意？ 點解一衝就係鬼就係損失民意？

我自己覺得下一步係要等政府再出錯，而唔係自己出錯
冇講過係鬼

過去兩三年嘅慘況仲歷歷在目

Yeah，我有200萬分呀，衝左會跌到落190萬㗎，所以唔好衝呀！

仲有國際光環呀

政府一直龜縮冷處理好難搞

都係

但係此時此地咁樣衝，除咗比狗打到仆街之外諗唔到仲有咩對我哋有利效果